有冇師兄山竹過後入過青腹？

如題， 良景仲穿唔穿到過龍鼓灘？